[突發]有藍絲提出新證據,想幫七警翻案

法律奇材

係幾幽默既, 媚藥 ?

句句我都睇得明，加埋一齊我就睇唔明。
前言不對後語，十足十啲痴線佬鳩up 咁

乜證明咗潑水嗰個係曾健超咩?

可以一試
不過關人大釋法乜事

奇淫合歡散

曲線？

7 警都無份俾曾建超淋液體 , 隔空影響7 警咩

夠曲~

香港有救

我愛一碌葛

曲過頭，我睇唔透

直線抽擊

會唔會為左你一件小事釋法啊
低能到
同小學雞乜都告俾老師聽一樣
以為有用

曲線

廣傳藍絲

去到奇淫合歡散果度開始睇唔透

膠得滯 係咪曲線

假膠？

流明再悅

人大釋法普通襲罪不適用於曾建超？

已經分唔出真膠定假膠

淫賤不能移

似假膠

請乜鬼清洪幫佢打
一早請呢條友打實無事

DLS! 都話藍絲弱撚智架啦!!!

廣傳藍屍FB

陳曼琪：人大釋法內容對本港各級法院均有約束力

假膠咪濃

曲到圓

從文字上已經睇得出係一個傻鳩

冇撚腦當constitution 係law

好似逆轉果啲液體X咁

其實佢只係19律師仔一個

勁唔勁係睇大律師排名

肯定唔係曲
認得呢條友之前係fb group出埋啲on9 post
比人圍屌
唔記得係咪藍絲定扮中立果啲柒頭

正想講

痴得咁均勻 應該係巴打做既
邊位巴打打既 出黎認左佢啦

外用暴力傾向液

曲乜野
藍絲根本係咁on9

唔做律師真係嘥晒

睇完佢FD 藍絲+地產狗

似曲

又幾好笑wo

呢條撚樣好似係港人講地常客黎

潑東江水

Zootopia 既夜咆𠱼

再世諸葛亮

多謝提供笑料

曲到似假膠
隻藥都幾苦肉計

嘩 廣傳呀要

一睇就知佢有偵探頭腦

我相信係曲

呢個真係只有兩句
睇完嚇一跳 然後得啖笑

果然傻屄先撐差佬

港人講地入面好多都係支持警犬 好撚噁心

做乜鳩

暴力傾向液？前列腺液就聽得多

戇鳩真係有樣睇

唔係假膠

關人大釋法咩事

今次都算係弱智冇樣睇。

話你on9怕你嬲

我幫佢作埋落去啦

七警唔能夠排除曾健超係曾經接受過特務訓練，可以有能力自行解開手銬，所以為左保障警察同埋其他被捕人士既安全，唔可以直接拉佢上警方巴士。要先將佢抬離人群，用武力去降低佢反抗既能力同可能性。

由於如果比公眾知道香港示威有其他國家既特務介入有可能引起社會動盪，所以要將佢抬到以為無人發現既變電站處理，並由兩名高級警務人員把風。

以後咩刑事罪都可以話俾人淋咗液啦戇鳩

照道理所有強姦犯都可以話俾條女淋左奇淫合歡散

笑撚死我

要搵單眼佬

藏頭
好波

係我真心左？
曲線黎嘅？

不如話曾健超用念力操控七警🙄

證據同論證都唔識分?

真係人蠢唔緊要，最緊要唔好衝出黎柒

幽默大師

呢條食屎狗又係到發神經

屌唔怪得黑警成日比人捉強姦！原來比人落左奇淫合歡散！快d去翻案啦咁！

奇淫合歡散笑撚左

乜佢天真到以為土共會care7條撚頭卒咩

quote 金正男仲好
啲液體一噴即死

(佢個牌點讀返嚟... )

老師?邊撚到老師啊支那狗
睇過?

呢個世界啲膠真係真假難分

其實又幾有道理🤔

On9懵撚9up 24

有巴打話左佢係真膠

仲係 港人港地 活躍出聲ACC

七位警察俾狂徒淋完有藥性既液體都可以拖到暗角先打
好克制

難分真與假

神尼中左我愛一碌葛

係咪曲
乜真係有人咁痴線 ？

有無含笑半步釘

屌佢老味睇戲睇上腦咩
以為真係有Kingsman D橋段?
外用暴力傾向液
打完呢幾隻字打晒冷震
係柒到打冷震

多謝Kelvin Kwok提供笑話

成件事個機率好低囉

就陪條on9癲
BTW 7警有被撥中咩?
佢地好似冇中招但收order制服佢咋喎
如果有外用暴力傾向液
大範圍咁灑落去
咁應該在場d狗一早好似kingsman咁開晒片互相撕殺啦

有冇證據證明係曾生淋液體？冇就收皮啦

咁都吹到洗等你條on9 講咩 當自己發現新大陸咁

法律界奇材呀

清洪都諗唔到呢個point

正皮係for佢咁都9up得出既

不如話曾健超俾左d暴力sim卡俾果柒警

已證實

地產街霸+港人港地藍絲

佢諗到清洪諗唔到既野

係咪假膠

咁撚曲既

支持呀 屌

好期待

笑到gapgap聲

呈堂證供
陪審團齊齊睇Kingsman

條柒頭究竟知唔知咩叫釋法
傳晒俾班ON9藍絲等佢哋柒萬里

我分唔出

乜撚嘢奇淫合歡 地鐵笑撚咗出聲

以後大家犯左法就話比人噴左液體搞到咁,實打得甩

古美門feel

又幾撚好笑

我都分唔出,唔係有巴打起到

先知係直線抽擊

如果佢上連登發，我仲懷疑係假膠。
香港俾埋低能藍絲主導既話，真係唔敢想像

清洪打官司唔駛你教

睇到呢度笑到噴水
屌你依家要抹mon 喇

假膠

加埋icon托眼鏡個醒目樣真係要畀個like你

屌你1999都算
你唔好話佢潑春藥？

係佢下面打駁唔到

佢icon

唔睇標題 我仲以為係燒車案個條精神變態

條友真係ff上腦

應該係真心唔係假膠 智商反映

屌....以前同班同學

究竟乜撚野液體 淋左會令人行為暴躁？

條友真係好風趣

假膠想講無得推翻咋

你識埋d咩人呀

屌，我想架？ 條友由以前到而家不嬲都鳩下鳩下架啦

又會真到咁都有

但件案件同中國無關 法院唔會申請人大釋法

咩野黎，但就咁睇係咪又係啲昆中坑丶啊婆俾錢既局
條友又係啲金融才俊？

不過以我對佢既認知，佢係假膠，不過仍然都係一個戇鳩

中原地產街霸

睇張 profile pic 就知啦

佢都識講特工 周街都係特工咩戇撚鳩真係當個官傻

中途換撚左人都講得出口，可能搏一搏都唔奇

人大釋法：由上面委派所有發官，城管代替京犬，收回電視牌照，一律睇宮台！

呢d人可唔可以柒小陣

第一句認同，準備又釋法

好撚曲

。

睇到人大釋法已經笑咗

曲直難分

其實外國有好多催眠例
會唔會係比人催眠左冇意識

利申：點解我唔識

好曲

七步含包散

係一日冚包散，sor

又人大釋法
下下搵阿爺出面………
香港法院有權解釋法律
單單case都話要人大釋法既話 不如直接一國一制算喇

又有花生，在藍絲group

果然一樣米養百樣人

有時真係曲直難分 太多曲到圓

其實點解個女仔要俾個西你吊黎屈強暴

屌 原來唔係假膠嚟
佢智力有冇小學程度

send 去d 藍c group 比班低能仔廣傳下

佢地唔係啊sir
係罪犯

唔洗 佢應該唔知自己上左位
仲係藍絲group講緊佢見地

d藍絲好buy

殊，班on9唔知人大釋法係解釋 而唔係釋放

乜鳩野叫暴力傾向液
講出黎真係唔怕比人笑

條撚屌真係膠到核爆。
仲自覺好撚醒

好驚跟車太貼

香港法例都有得釋

好叻叻呀

收皮啦藍屍

on9仔

都算垃圾

暴力傾向液

得個講字，係我就帶頭翻案啦

人大解釋普通法？

Assassin creed 狂暴針

下面個回覆仲話
有見地！

港人講地

皇家特工

佢憑一而己之力就加大左人大權力

好痴線

咁樣點人大釋法？
要人大點解釋條襲擊罪先告佢地唔入？

高汁曲線

唔做作家真係浪費 下一幕應該係美國外國勢力利用高科技遠距離將念力射上太空再射落班差佬到,令到佢地行為失控

如果有暴力成份，咁唔怪得之當晚成班黑警都咁暴力亂鳩打人啦

藍絲真係人才輩出

文科底

我阿豬同我個friend阿狗一齊提出有無得諗？

諸葛武侯再生 也不過如此

叫親Kelvin 都係柒頭。

條友傻傻地 之前係大埔谷都幾出名

人大個幾條仆街冚家剷一定唔會咁做，因為柒警沒利用價值

有冇details

Kelvin kwok 你係咪幼稚園畢業

痴線佬

我表弟讀緊k2都醒過佢

不如話鬼上身、俾X教授控制咗
仲有說服力啊

條友好認真咁 定假膠黎

如果唔打人大釋法 都講得通
但而家成件事柒到冇眼睇

佢個pro pic好認真

其實嗰啲液體我隻龜屙出嚟嘅尿

有冇篇文既link 定佢係自己fb打

條傻鳩真心到不得了

越睇越突顯佢神智唔清醒

數學天才

有d食神史提芬周feel

問叮噹佢都未聽過有呢啲法寶啦

其實警察犯法都有咁多人撐 香港係咪正式已完？

神尼中左我愛一碌葛呀

我覺得醫護仲大壓力過驚擦囉
如果壓力大可以打人，咁我諗各病人家屬會好有禮貌
如果犯法應該得到卸免，咁應該冇醫療事故

原來發達係咁容易

要唔要證明曾健超畀人潑咗外用暴力傾向液？

拿拿聲學劉sir生番個先啦

唔係掛，我真係以為曲線
唔係邊痴得咁混巡

以為藍屍有個後生d唔係班妹下妹下,點知後生d呢個原來智力有d問題